全球最多subscribers嘅youtuber PewDiePie將會發表對於香港示威嘅意見!!!!!

全世界最多YouTube subscribers嘅single creator PewDiePie將會響下一個Pew News講香港事件！

經過眾多巴打嘅努力，終於上到PewDiePie sub-Reddit 嘅熱門！

讓全世界99,000,000人睇到香港！

Source:

佢D news... 佢一唔小心就要同香港人道歉啦

希望佢小心D 講嘢

唔好意思，借推，大學生請幫個忙填問卷籌錢比612人道支援基金。

問卷link：

原post：

都係想比多d人睇到香港姐
希望大家可以去reddit upvote個post

721警黑合作發動恐襲 811警黑謀殺香港市民 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

有冇link

推

呢個係得到全世界年輕人支持嘅好機會

前幾日已經講完

咪膠啦之前完全冇題過
睇左佢4年都有

Link在此

PushThank you

佢有應承?